失戀 真係好辛苦有冇人可以陪我傾下

我早幾日分嘅唉

請講

我都係

I am here

完全訓唔到 唔知佢做緊咩呢

Same番個tg傾下？絲

唉 真係好痛 好想有人陪下自己

一齊左3年分左手3個月，真係每日都好崩潰

最慘係我無辦法憎佢，淨係諗到自己做得唔好，每日都好自責，但又知道佢永遠無可能再係以前既佢，有種人死不能復生既無力感

諗既嘢完全一樣...
覺得今日佢會變到咁自己好大責任
但係另一方面又接受唔到佢依家會變到咁
好頹..

所有承諾都好似再無意義 冇晒重量

個人輕到已經掂唔到地 心情沉重到呼吸唔到

啱啱女朋友講左話大家要分開下
因為佢唔鐘意我同女性朋友既相處模式

(拍拍膊頭

我都剛剛分咗手

同意
覺得係自己唔識諗做得唔夠好搞到對方好失望

我同你既感覺一撚樣，不過每日都洗自己腦，就算真係唔夠好諗黎都無撚用，因為自己都無機會去補救